{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12437&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성 썸"
    },
    "text": "宿泊施設は20時以降は待室が可能で、3時間利用できます。 そして22時からは待合時間が2時間に変更されます。 駐車場は2つあり、車を2駐車場に移動できます。 この時、車のキーはカウンターに保管してください。 宿の周辺には歩いて行ける距離にモダアウトレット儒城店とロッテマートがあります。 また、車で大田IC、牧園大学、建陽大学病院、大田ラドムスウェディングホールまで行くことができ、車で5分の距離がかかります。 客室内部の施設としては、客室ごとにWi-Fiルーターが設置されており、最新映画からテレビの再視聴まですべて無料でご利用いただけます。 また、客室にはヘアアイロンと高級ドライヤーが備えられており、LGの55~75インチLEDテレビと最新パソコンが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設では何時から待室を利用できますか？",
            "answer": "20時以降から待室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "待室の利用時間は何時間ですか？",
            "answer": "待室の利用時間は3時間です。"
        },
        {
            "question": "何時から待合時間が2時間に変更されますか？",
            "answer": "22時から待合時間が2時間に変更されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は2つあります。"
        },
        {
            "question": "車を移動することはできますか？",
            "answer": "はい、車を2駐車場に移動することができます。"
        },
        {
            "question": "車のキーはどこに保管しますか？",
            "answer": "車のキーはカウンターに保管してください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺に何がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはモダアウトレット儒城店とロッテマートがあります。"
        },
        {
            "question": "どの施設に車で行くことができますか？",
            "answer": "車で大田IC、牧園大学、建陽大学病院、大田ラドムスウェディングホールまで行くことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部にはWi-Fiルーター、ヘアアイロン、高級ドライヤー、LGの55〜75インチLEDテレビ、最新パソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では最新映画からテレビの再視聴まで、すべて無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 333
    }
}